輸出革命？收皮啦香港人

你地成班連登仔搞乜
熱門一個112 既行動post都冇
連ig fb都好少人講112
五大訴求爭取到一個就叫成功？
你地對得住為你擋子彈而差d死既中五生？
對得住咁多位上前線而受傷、被捕既義士？
對得住咁多位以死相諫既義士？
個個照番工番學生活係平行時空咁
仲有咩資格講向世界各地輸出革命
唔該大家見到112既行動post就推！
唔好剩係講：「推！」或者係story post張相就算
試下講：
「11。2 維園見！」
「11。2！多你一個好多！」
記住一個重點
人越多就越安全
要重現二百萬加一歷史！只係差你一個！
麻煩大家拖多個朋友出黎！唔好落單！
BE WATER!

睇到依度你地諗一諗
既然個個行動post推唔上
不如試下一人一post
同樣都帶到宣傳既作用
我都第一次開行動post
你地都得

多謝巴打支持！！！！！好滾動
一人一post !!!!!!你我做到！！！！！
推！！！！！！

112

推呀
你唔係唔出呀 你唔係唔call埋朋友呀
你朋友唔係唔叫埋朋友呀 你朋友既朋友唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友 唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友唔係唔帶朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友既朋友 call埋朋友呀

推

Sorry
推

推呀！唔好沈呀

一直都話唔割！

有人搞事 所以你就唔出黎？
場運動咁多人參與總會有意見不合或者有人會做得唔好做衰左既情況
比人掟中火魔法既記者都話唔割
你就因為有其他人搞事所以就割？！

(重要戰線)輸出革命!!!!!!!!